今次打風，廣東省有冇死過人

澳門

廣東省冇講

現在的香港媒體不報中國地獄鬼國痛事！